對袁國勇支持強制測試一post有感

香港警魔已經n次濫用防疫政策出告票屈人同針對黃店
如果政府濫用強制檢測制度係咪袁國勇上身

而原post樓主選擇pin政權單方面講法(而呢個講法係不實)係唔持平

袁國勇呢D 人,
佢只懂係LAB
不食人間煙火

咩9野只強制拉走有病徵人士檢測?

到時見邊個女仔好樣咪屈你咳捉走

已經試過鏡頭影到警魔夾人上車, 家人同律師去狗屋搵班警魔話無見過
跟住搵到已經落左口供同周身傷

人地講有病徵要強制測試,最重要"有病徵"果幾個字就冇左

跟住冇睇頭冇睇尾既又跟住屌.

現實情況：

警察：我頭先睇到你打乞嗤！冇？我對眼就係證據！阿SIR做嘢唔駛你教！即刻拉佢驗DNA！

對家出埋狗acc,打風出狗係三工的
咩叫有病徵到時咪警魔判
有理無理都夾走性侵/私刑
------------------

監警會主席林鄭奴才梁定邦

當日以監警會主席身份支持警魔隱瞞身份
導致警魔隱瞞身份行去私刑及輪姦女性
--------------------
一旦有強制檢測香港婦女就更唔安全

點樣先係有病徵？由邊個判斷？

打乞痴拉鳩左佢先
我地黃絲好信政府架絕對唔會咁做

勇哥好野😭

之後成班衝入去帶風向
話樓主拉走"左有病徵人士"呢幾隻字 制造恐荒
又話決定有無病徵既100%唔係警察
所以將呢件事立法就無問題

問題係立法果個又唔係你
決定有無病果個又唔係你
決定由邊個決定你有無病又唔係你
佢鐘意點理解袁國勇既意見就點理解
你支持袁國勇, 之後政府又話支持袁國勇
之後你支持政府立法
到真係立法既時候條法例同袁國勇而家講既完全唔撚同
到時袁國勇又可以以"率直的科學家"身份完美退場
受果個係邊個 就係你班智障囉

有病徵就奉旨冇人權
個問題喺強制度 關有冇睇內文撚事咩
啲黃豬真係弱智冇得救 不停幫件港共機器兜

睇下 #12 我講乜

你地係咪將成件事諗得太簡單

政策討論應該係提出點防止前線濫權,有咩機制尋找濫權者,對昔日濫權者刑罰

係我用講的呢三點說服群眾

林鄭比689更喜歡出5毛, 令到香港政府聲譽更差
群眾一見到五毛就更認為你又想害人

樣好的一夾左上車好可能夾去狗宿私竇姦完推落海,根本唔會車去檢測中心

一日唔交出新屋嶺輪姦的所有警魔根本唔可以支持呢種可以隨便夾人上車的野

推

以後啲狗拉人又多一招

同納粹科學家一撚樣

自稱我好專業做研究,其他咩都唔知
毒氣室,人體實驗唔關我事
我只專業做研究

袁國勇直言，本港的病毒檢測方向和焦點一直以來都不正確，並舉例指，全民檢測有逾178萬名市民參與，只找到32名確診患者，但政府門診和私家醫生派樽檢測，每1萬人分別找到46和84名患者，反映政府資源放在錯的地方，非常不理想。他認為，市民如果有輕微病徵，會到政府門診或私家醫生檢測，故效果比大型檢測更好，是找出確診病例的最有效方法之一，當局應該在這方面增加資源。
被問到早前普及社區檢測是否意義不大，是否不建議當局再做一次，袁國勇指，全民檢測並非沒有意義，但須在幾天內完成，並停止上班上學，以及做好隔離檢疫才有效，但香港難以做到。他又指，現時最重要是檢測帶輕微病徵的人，形容這有戰略價值，故現時亦要開始討論，是否立法強制要求有病徵看私家醫生的人接受檢測。他說，如果很多人不肯接受檢測，令疫情反彈，將是本港防疫一大漏洞，相信屆時社會普遍會支持強制檢測。
食物及衞生局局長陳肇始，今日到石籬社區中心的臨時檢測中心後，被傳聞問到對袁國勇的質疑。陳表示，政府並沒有忽略輕症式是無病徵患者，又指除了是高風險群組之外，所有的方向都應該去做，又指局方一直有與私家醫生進行溝通，了解可如何便利私家醫生取樣。陳再指出，目前社會仍有一些無病徵或輕症患者，認為這些都只能靠市民自己，有感到不適就應該去求醫及接受檢測。

決定有冇病徵既人係醫生
你話政府立既法係由黑警判斷邊個有病徵，根本已經同個袁國勇講既野完全冇關係

真係唔知做緊乜鳩
一係你就討論話呢D係個人自由應唔應該立法規管

最後決定有無病的係醫生
但前線搵有病徵的人一定係警魔

唔通叫醫生去巡邏?

最後第一線依然係警魔
你100%扮傻spin

幾時有話要去巡邏
唔好咁多幻想啦Ching

共產黨攪集中營迫害維族人都話係vtc
但強姦,私刑, 殺人, 強迫做苦工都有

呢個就係中共的手法

做仆街野就搵一個好理由掩飾(vtc)
跟住搵pr狗spin

袁國勇無講
但你支持政府立法
到時政府真係咁立
你吹得佢漲?